伊和B全盛時期有幾勁到底？

佢係阿狗果陣我覺得好名大於實

佢2023-24踢巴塞好撚顛

2025-26 踢南華一季30球仲癲

隊緊草果期勁到癲

鄭錦滿全盛時期有幾勁到底?

佢打女人

你吊你老木馬哥

有全盛過？

米盲反

你會發現阿狗少減個人

又盲反B哥？

2禾b嘅一個入波令到尼日利亞停戰
想知再講

爬x

2b+Aribo= 勁

嗰陣未睇波 嗰季入幾多波？

3球4助

真係好撚癲 咁都踢到巴塞

佢拎埋世界盃呀

你收嗲啦
你自己咪又係一季入三球

我唔係踢巴塞

你2025 係

馬哥系都要比人吊

佢m底